join過力威十堂 你唔洗問我答晒

十堂差唔多8千銀
一上到去sell我一年成六皮野
上左幾堂無上
幾年前既事
最主要唔去既原因係旺角真係冇地方可以拍車
唯一記得係推胸要聞袋底
頭十堂應該冇教特別野
全身除左腳之外做一次
每次做完都跑機一粒鐘
正常上網都學到既動作 但有人睇住會做得準d應d
不過你係做得夠重既 飲食岩既 應該大既都會大
飲食方面會叫個師傅比whatsapp你
你每餐影比佢 但都係叫你每餐半飯 雞胸 瘦差燒咁

佢果個場地使用年費
係只可以有教練果陣先比你用佢既健身器材
依個係佢唯一水人既地方
有多餘錢可以既試下既
唔會有靚女捉住你簽幾十年
窮撚都係自己上網學算啦
好似館長果d
自己慢慢感受下

真係無操過腳？

踩車算唔算

sorry冇讀過書

好難接受

巴打操完有冇大隻到

原來真係唔會操腳 我以為起碼都會簡單玩下 leg press之類d器械 唔玩free weight

自己練囉

一堂上幾耐

一小時 再加跑機一小時
無教練時唔準用機

其實唔準用機我明既
因為人多 佢機小
真係1對1
但咁樣就唔好收人年費啦
直接收教練錢味算

果度啲機殘到死
寧願去YMCA同蝻亞仔迫

有無大隻到

咁佢有冇啞鈴比你自己無教練果陣操？

冇

老土D講 想減肥去力威應該OK 想大隻既話唔練腳點得

老土d講 港女鍾意嗰種大隻仔根本就唔係真係大隻仔

哇，果然係真正健身

葵盛Yamc ?